習近平其實幾有偉大領導者既氣質

唔怪得咁多人吹捧佢

相比下老美果件成件濕鳩咁

( Show Blocked User - 回憶小子 )

Show Blocked User - 回憶小子

完全冇論點

以前侯賽因都好有氣質，能力同氣質掛鉤，你仆街都似

領導者氣質(笑)

樓豬唔去做奴隸晒撚左

美國果個夠GUTS 一邊同你食CAKE, 一邊按制開炮打人

相反, 支那果個做過咩?

捉幾個貪官都要幾年時間，有咩咁巴閉